====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit là d ' un exemple de fabrication urbaine où l ' on peut produire de la haute densité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

